依期一齊旺，大家唔好jump！ 我錯對唔住 星期日搵錢［12］

lm

殺他死神求你出水

真

on拜狗最後比個絕殺角我 係咪即係叫我繼續買角
7.5✅
8.5❌
9.5❌
10.5❌

富咸GOAL

富咸GOAL
富咸GOAL
富咸GOAL
屌你頂著

12m 曼聯 快

森多10.5串阿妓13.5有冇同路？

輸左成千

差一球 求你 最後30蚊

唉屌拜狗隻角

連輸左唔知第幾場啦

李城贏啦好嗎

癡線 今晚場場開細咁濟

直屌般尼win

李城入佢老母

富咸入多粒PLEASE

李城富咸我唔想跳樓 求下你地入波

YES

差李城 曼 羊 屎篤9.5b就起到機喇

哈德屌返粒啦

般尼茅夫 ng +win

今日針晒

羊一定大炒拖肥

有冇水追數 如果李城cup到同富咸頂到

屌 冇了 西咸同李城都嬴唔到

本身g 500... 60$ 返身

佩服

恭喜曬

全靠 04 78‘’ 紅左

上半場都有啲攻勢㗎 下半場全程被屌

曼屌多粒plz

有MK加持

巴黎注定今日會豬波

心很痛

李城無馬仔真係差好遠

黃潛0:2

雞湯頂撚埋呢10幾分鐘

李城半格夠了

雞湯比一球我

支持

般尼茅夫ng cashed

差win

西布朗頂唔頂到12c

天鵝死守到，十一個人係禁區

哈德

頂撚著 最好入多粒

見對面角小 應該係唔小心比人入 博佢反杯

即場里耳和波
森多利亞角大
有冇同路人

李城贏到 一世球迷

角大同路

愛華頓+1客勝
allin or nothering

清袋

屌嗰陣買唔切7.5

買埋阿妓輸左戒

最後注30蚊3x3

GOAL 富咸2:0

雲加經濟學家嚟 我買愛華仲好

哈特斯菲爾德 一球plz

抖下 睇各位嬴錢過肥年

有無人買巴黎角大

咁串

點解我要信李城 唔信獌

雞湯 打比

佢主勝得1.1 除非你買讓和

點解我要信哈特 唔信般尼

森多利亞半大 角大

富咸全格 好撚感動

輸到想死

巴黎角大

簡親都中伏

有冇大蛇出水追數

巴打兩舊係咪同我一樣輸哂

富咸 打比

雞湯E排好勁

星期六 52 阿仙奴 (主) 對 愛華頓 (客)
客 [+1] @ 3.50 $100

all in or nothing again....last 100

PSG波膽 10蚊 4：1

戒賭注

點解我要信史浩克 唔信打比郡

贏到會派嗎

嘩...重注 重要5串

第二場都戒得

我都係史浩克苦主

癲

買左亞視好似坐過山車咁
最後同我輸半格真係垃圾隊

買左曼狗大波 永別了

西咸角細 長追呀

你多名

修仔終於嬴波

執到個盤跟埋呢注訓

里爾ng

細細地算啦 psg NBA弱隊好易 我見里爾往績多數有一球所以先買下

心靈投注
森多
鳩拍
阿狗

各10蚊41同40

中場7.5b 1.95有成15分鐘可以買喎

切爾達

我晏就都講左
獌唔會開得出大盤

中啵

上盤先岩

真飛

買11.5ok?

哈德輸半 想針了

小注
有2.3賠

我覺得呢樣都真既

馬會幾時先派彩比我 無錢買下場

森多goal

有冇ching想買愛華盤

連輸七手，下場愛記，大家睇路啦

想買森多，佢唔派，買唔到啦

Psg-2c

11 -1c

有冇人阿仙奴上盤?

-4

我

奧巴美揚會唔會好似山狗首場咁發球瘟

狼隊，海倫芬，蒙彼利埃有無同路？

想賭 但推晒曼狗大波 無了

阿 3/3.5B 2.10點睇？

岩岩你又整條最後過關, 以家又黎allin狼隊

好L難捉摸

好多大黑腸 羊同MK第一埸正選真係唔知咩料

阿記串狼隊

玩即場

阿角細

森多入返球啦

森多食角

40秒 走場狗差D自爆

入佢老母

刷撚埋隻角去psg

買乜野好? 岩岩又豬

我都係

唔係咁對我下，愛記

唔會連輸8注掛

假波3埸都幾MIN就入

拖連奴入佢老母

買左愛記

阿妓快手456

拖連奴 切爾Ng

森多ng

阿近五場主場角球>10 wo

截o左飛 無得買即場？

阿2:0

嚇鳩死psg停左廿分鐘角

阿妓一世球迷

阿半大cashed

遲d去買波衫

巴黎入多C黎先啦

阿妓 1/1.5大

今晚阿妓好掂

愛記

黑到咁，唔識玩了

呢排好燈 岩岩入左 rb ng 大家識做啦

巴黎入多球一世球迷

切爾ng又輸

阿3比0

屌你老母有冇咁柒廢呀

20分鐘唔洗已經穿盤

阿妓著晒火

Ozil入波plz

我妓要大殺特殺

賤種雲加放假料話唔出奧巴

我直接將450買左 RB FG。。⋯⋯

將僅餘50放左rb fg

RB似FG啵

有考慮 本身呢想allin 但算啦

得番100 買乜好

買唔到阿記上盤 想針
手持狼隊同森多

繼續插角大

狼2:0

有冇羊錢巴打會派

狼仔頂實上盤 森多下半場入佢老母

4:0

繼續炒落去啦 屌你老母

勁撚到 早知留錢allin

屌 死垃圾馬會 驚輸？

追返少少

每次對拖肥都特別勁

阿好痴線

直屌左RB win 有無同路?

全大都收埋 爽爽

全部針哂
晚安

可能救左你一命呢

攻到對面暈差d又入

你啱

買阿記第5粒係咪無死

6c lar wo

屌你 阿記主其他 1.86?

差兩球姐 可能60分鐘已經收錢

入咗主其他

2.12主其他入唔入好呢

我入咗

入左主其他

入唔入黎燈你地好

主其他大船

望其他=過5球？

嗰陣屎忽痕未買

算啦 廢時整沉你地

無買

大户

森多贏波好嗎

咁點解會有5:0買呀

拖ng到依家都未入 仲要紅埋

真係本多終勝

森多主勝求死

4-1

禾仔睇落好sad

RB唔會唔入波掛...

森多奇蹟絕殺好嗎

手球唔吹

好

主禁區手球冇口人

妓出後備龍

森多 針

真特主勝有冇同路？

主其他又針 今日買乜輸乜

差一球

5-1

有番小小希望

藍斯今場依左春藥咁

大角 針

咁就冇左3皮

Rb goal

翻生了

Allin皇馬撐牙朗先

Rb頂實

想喊 驚左好耐

果然係驚輸

差啲比主入

啱啱睇左 今日投注額50萬用曬左 唉

大戶真係閪利

尼斯

借幾皮黎賭下OK?

每日投注額用爆！？

認真 兩球會唔會太水木

深

入未

尼斯 $70 FG

點睇皇

我就覺得讓太深 贏就贏硬 但會唔會456人 我認為最多贏3球

客其他

利申返 我會買客其他 150倍wo

牙朗最少兩粒啦賓周馬兩粒加里兩粒

睇錯左 差d又買左

半場先150

信皇 希望補番屎浩克04

屌我一年前試過買波膽買中 諗緊點解咁耐都無錢 一睇原來買左半場..

個心情仲慘過fake goal

屌左成日波，打個和 尼斯仲要和緊

個力架on99

人生最後1000買咗皇馬半大 唔中就jump

希望你中 頭先我落完地獄 戶口10$ 依家係人間 希望一陣番番去天堂

皇1:0

買左施禾尼+3睇下撐到幾耐

快啲入多粒

尼斯入一球就夠

皇半大

皇馬入多粒啦

$70 尼斯fg
$80 克羅fg

有冇波圖同路

有 allin左

我求下你呀皇馬 入多球啦

想要布拉加點算

尼斯屌你咩

嘩 贏左既輸返曬

尼斯屌你老母

allin左

訓覺 起身希望有錢

同路

屌你老母皇1:1

皇馬屌曬你地全家老母
半客都守唔到

屌

尼斯反杯一世球迷

中喇屌 皇馬完半場前入多啦

賤種蝗 你贏唔到3球都同我走水呀屌你老母

賤種蝗連下遊隊都和就好心你降落西丙練番幾年先啦垃圾

C朗今場除左飛機都唔知有乜撚野用

好撚憎條垃圾冇貨交又唔撚傳
想睇賤種皇下季踢歐霸或者連歐霸都冇得踢

個個屌尼斯既 追佢角大贏到

波圖1:0

尼斯下球

皇馬上次對利雲特又係1:1 輸撚咗我四舊 今次學精 果斷skip

蝗贏唔到最少兩球全隊斷腳死全家

波圖1:1

屌你老母 國米 刷角啊！！！！

國米刷角啊 屌你老味！！！

皇馬 尼斯輸返晒

成隊蝗都冇心踢 尢其個球王同條後防

same

屌訓著左成晚無賭

等你好耐啦

墨假想要晒上盤

終於得閒賭馬

呢排忙，自己都冇玩，100蚊咪賭細啲，10蚊一場都玩到10場

即買

咩事

好彩未買

刨下馬仔先

半大全大

同路 呢兩日有啲運仔

用電腦睇

攻擊型定防守型

睇黎今日要私食了

失蹤12小時 今晚翻黎報戰積

點送法

想推我去死呀

打橫定打直？

買多注10k西床角大 一陣有馬重心心水我會隨時翻黎比大家

咁快有球角

河床一開波就整粒 (角球)

預計西床最少11c 要入快d入

你落場踢？

一買即刻有粒睇下

跟左

細細地玩下先

我驚你等唔到

已轟100

河床等1.5高水ok?

我買個陣1.77

蒙特半大希望開到

西床冇眼睇

已轟150

一個比一個出色

河床食左屎 快啲入啦

保持隊型

已轟15000

咁快打大佬...好難玩落去

西床如果半場開到12.5就入翻口細

上半 5角ing....

9.5

垃圾西床入波未

努力刷角ing

講笑咋無買到

no eye see

5角係手

我哋呢度好認真

覺得LEON會FG

G持

利申重注蒙特w

娛樂注左3場9點墨假客隊FG3X1

準備好JUMP了

無左$20蚊
半大

我話我JUMP

6屍 -4

都係賺D散紙姐

西床 又針

1:0 終於無炸

FAKE GOAL通常對家入 少注5舊水玩下先

河床越位都夠膽死

真係睇蒙德好過睇河床

不過我仲買左河床角大
仲有機，繼續射歪啲

2:0

2:0 無買半大

1.57倍 U jump I jump

我蒙特w, 穩了

順手g持下你

蒙

比你買低o左 我幾秒前真係見1.57.

岩岩1.52都入o左

河床大未 要死了

蒙gel得啦 對家紅埋

半0全3是夢嗎 操盤手

買咩輸咩 想死了

河1.5 入大一

1.5 快入

1-0 有番少少希望

輸左好多呀呢兩日

JUMP 停哂C

床快入啦

比卡超？

3more c quick

河床1.5b

輸死了... 入完波未起過腳

2.5

河床ng

哇JUMP得冰左咁耐

賣左20雞2.19倍

入左粒未中過龍了

無跟到 想哭

河2:0

啲角無曬

以為入左

1.5

唉 同琴日曼狗一樣輸法 半0全2 兩場都是差一球

下次跟 唔好針住

買ng 炒左

9c

咁L大件事

撐住呀

雖然無買2.5b...

但都G持

我guned. 輸就兩份

頂住呀

好灰 曼狗同河床都買2.5大 開2球... 差一粒

買o左w only

針ed

3.5s 你唔係都買o左咩

皮卡丘ng 3.02倍 平注好啦

多謝樓主波蛋

十一點無即場

操盤手先啱

蒙特入多粒

買左6.5b

外國撚 玩bet365

用左一半馬會戶口嘅錢買左蒙特

千幾

好在忍手無買

上盤 5-1 82分鐘 準備好用紅毛泥gel頭了

psv個場 你出41 我先會禁曬40 41玩下點知中咗

下場買咩

買埋阿美w 有無得諗？

原來喺樓主 但佢出psg自己睇錯psv

錯有錯著

10倍 勁好彩

屌9C完JUMPED

11點兩場主有冇同路人

2.5 3b叫爆 加 阿美w

唔知我過唔過到 買左四位數字

多數都斷

尼卡沙上盤？

想跟

佢又唔show買左未 梗係望佢過唔到

托

讓平半

平手先啱

買左4000 主1... 尼卡沙

走啦你 黑心到

尼卡沙
盧仔斯
有冇同路

入左主勝

買咗主啦

唔想post哂出黎 好似gel定頭咁

等失憶巴馬水

尼卡沙快入一球先

一齊贏

本身想買400 打多左個0買左4k主1...

放心 收到風主穩贏

jump買左托

射爆佢

係

尼卡己死

見到你依句即刻睇 以為輸左

邊隊

墨假唔係流 仲有機

尼卡好像比人屌打緊

入波未

快d入波

紅左有得炒

10

尼卡沙係時候入

托仔贏收五位數呀 加油

屌你老味 半場10c 刷c比賽？

Lm

聽講馬神係佢

唔係呀 大家吹大左

Tommy信唔信得過

係咯，吹大咗

半大叫糊

Goal!!!2-0

上呀

如果放到應該可以贏哂 最怕個騎師 頭場應該要少注為妙 R6有重心

尋晚瞓咗冇買到
收穫如何？

我一禁入去 見到個名就

跟你2串1

等你

好少出現 係呢度玩得好開心

今晚仲有冇 決定唔散買 集中一兩場算

剩係跟左大波

琴晚係到數琴數 追完都輸左3分1

蒙仔好勁又收錢

尼卡贏到 距離琴晚條數又近一步

美利加入多兩粒

同露

低唔低水唔係問題 羊錢就夠

尼卡沙係時候到你入

尼卡快入

goallllllll

掂呀

差尼卡，快入啦

盤單頭，大波x尼主勝

主w

其實壓住打 但攻唔入

打多個實有多粒

一陣兩場澳假半大

垃圾西床輸我最後五十

個個都叫尼卡沙 得我要托仔 針了

全部墨假都有波 得你地咁西0:0 爭氣啦屌你老母

100

算細注

蒙仔跟唔切 阿美2.5/3b都跟咗100

唔撚係12m呀

咩料

好撚彩

個本都唔同大細，冇得咁比

條仆街係禁區扮傷

唔好嚇鳩我啦

睇緊live?

唔好咁啦比托贏過到關我派翻比你地啦好嗎

好 其實我都係小注1-200

好喎，我都係200平注

過到就有好多馬本買架啦

今日有冇重心

你過關買好大?

中到有五位數

幫你集氣

睇黎係4位數過關

馬水

咁真係要派 集氣

我2.5b 主攻布魯日 荷甲個啲

有幾隊場場都開大

搞掂

有連贏一齊買
想多少少錢情人節食大餐

好波全收

上面就入到唔停 下面就死撚哂咁

主堆前面真係笑撚死人 啲one two廢撚到

澳職點睇

尼卡入未

主12m

12M

兩場差咁遠

完88

好波 假撚到

唔入

12M踢比個龍 我屌你老母

其實冇手球 係角度太似

笑死人主隊真係 騙左12m都唔入

冇入，走盤

唔入就客入吧

買左主1

客隊一樣西 係龍門前射極都冇

好彩冇串個場姐

入未呀撚樣

0:0完

完左

咁都死唔去

串左兩場紅牌5:1

屌你老母我條2串1 12M送比龍

恭喜哂

屌你老母 我要左主1...

好事黎 個球12M其實都係昆返黎既

巴打係咪400 打多左個0果位

係 10日糧

失憶巴尾關走盤仲有冇過萬

都有6k收翻

6k仲

佢話中就過萬咪除2，5k以上

失巴西利

唉 陣間追返 唔好傷心

條2x1就咁88

轉戰馬仔追數 goal!!!

過馬POST先

美洲亞美尼加 蒙特雷

澳假gchi水手反底

求馬水

西悉？

兩場都半大 上半場紅牌 全場5:1

我都想知
搵唔到

信心保證 2月4

[信心保證達羅素]二月四日沙田十場草地賽日討論區

2,12

頭場輕鬆睇下馬先 小小注好

啊買唔切

屌你頭場就爆 好彩買得2舊

除咗獨贏位置之外其他都唔識點樣買
有冇巴打教吓

第三場俾今日半重心 第六場超重心 留子彈

買唔到係好事

6 4 10 9

半allin jump

炒曬

五班真係唔好咁大注

認真乜都唔知唔好亂買 好易出事

失巴係咪睇岩達羅素

腳中哂..

大仆街

小潘跑出一場都偷笑

今日大潘D馬都幾惡 不過會唔會拉馬就唔知

第一場

好似中2 12

跟唔到係好事

潘狗真係

中6 p

中左6 12 上番一千

仆街原來6跌到4.7

好彩中到

話左

唔記得買

第三場啦

啱啱諗住買就截止左

肚餓 煮個麵食先

第三場係唔係有重心

上場贏得輕鬆到

出未唔係又買唔到

澳假2x1半1/1.5買廿蚊

1400 10.5b?

第三場早少少出水
唔係一陣又買唔切

買場澳假先

第三場避算 得7隻馬 又唔多肉

你剷鳩個栽判未得囉

重心就跟

跟

Wp

p 好啦..w 有啲難

重注水手

p啦 可以w既大有人在

得返5分鐘到底買咩好

澳假下盤揮手

水手想入10.5s

上吧

半客

3920 04-02-2018
13:57 讓球 星期日 1 中岸水手 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
主 [0] @ 1.98 $2100

$2,100.00

gun

學下隔離po

跟左佢馬仔

潘狗幫手塞9雷神

西流多人要
跟

唉屌 達羅素放到

痴線 又唔知加幾多分

我拖少左佢

今場得七隻馬個個都買四重彩

sor 收下皮先 第6場見

524？

你咁大膽唔拖佢

賽果係？

係on9唔記得左

唉一陣睇醫生睇睇個腦 順便當破財消災

未派等陣先

中w?

係咪gg咗

好少喎好似

乜都冇跟到，等第6

派幾多

得＄9低水到

百幾蚊

9蚊

笑到肚痛

唔知喊定係笑好

中哂9$

肥仔水啊

仲未入波啊屌

所以今場搏冷好過買呢條Q

好彩上面都有返三十幾

澳假定律呢

.

今日無運都係唔好害9人

西1:0

收陣皮先

等你追數啊

水手針

Gel

西流好波再入多粒

試下唔好gel住

我要半大

西再入球定驚

幫手叫巴度

nowTV 電視plan
低至$209/月
睇波優惠包括英超 西甲 德甲
依加2月15號前 仲送埋世界盃通行證
到時電視睇仲之餘仲可以手機睇
另送免費電影同娛樂頻道
咁筍優惠 仲唔快啲搵Claire 查詢啦
Telegram: nowtvClaire

第一次買四連環
希望有新手運

等結果

中6號

買左第一球.

0:2

西

中！請繼續

我中呢隻位置 仲好過中9號W

9 6 1 14

唔記得2點開波無買半大

西fg ng cashed

水手廢到，又輸

我幾時先可以中一場啊

成日形住2點半先開

可以買定9。5s

不可說 屌你老母

今日無球彩台

而家以經5c

客Ng

下盤希望keep到 贏左兩注fg 追緊ng